# Desencriptación antes de que la comunicación llegue a su destino
Una vez que se ha terminado con la fase de interceptación, el atacante obtiene los datos de la víctima encriptados, por lo que estos deben ser desencriptados para tratar esa información. Hay varios métodos para desencriptar:
- SSL Stripping: la eliminación de SSL consiste en que el atacante transforma la conexión HTTPS en HTTP no segura. Si el usuario no se da cuenta e introduce la información necesaria, al no estar cifrado este sitio, el atacante tendrá acceso a todo el contenido.		
- HTTPS Spoofing: aquí, lo que hace el atacante es que cuando una víctima intenta conectarse a un sitio seguro, el atacante envía un certificado falso a su navegador que hace que la víctima sea dirigida a la web fraudulenta. 
- Secuestro de SSL: cuando un usuario accede a una web no segura HTTP, el servidor lo redirige automáticamente a HTTPS. Con el secuestro de la SSL el atacante utiliza su propio ordenador y servidor para interceptar el desvío, permitiéndole interrumpir cualquier información transmitida entre ordenador del usuario y servidor.